給林鄭既一封信

給林太：

香港慢慢走上革命既道路 係反送中呢件事 有人因為向政府表達自己訴求而受傷 有人因為呢件事上同家人 朋友 情人有政見不合而破壞當中既關係 甚至有人輕生

究竟當權者需要人民再流幾多血先願意聆聽民意？ 當權者醜聞連連 人民對現屆政府徹底失望 林太既離地同愛面子 令到香港陷生如此既地步 示威者不停遊行表達訴求 其後爆發警民衝突 雙方都受傷 之後再黎個警黑合作 比黑社會群毆一班無辜既市民 作為一個香港人 我覺得好心痛 覺得點解自己既家會變成咁？

林太 你係咪要迫到香港人推翻特區政權 中共介入 取消一國兩制你先會收手？ 無民何來有國？ 更何況香港只係一個城市 林太 你漠視民意 為左自己既功績同傲慢 為左要做到歷屆政府做唔到既事 你硬推逃犯條例 迫市民不停出黎抗議 你既漠視不斷破壞香港 我衷心希望林太你 聆聽自己既人民 回應訴求 你係為港人服務 並唔係為自己服務 我唔希望再見到有人因為反送中事件而受傷或者輕生 我亦唔希望有家庭或情侶因為政見不合而傷害左感情 意見唔同唔緊要 尊重同接納先最重要

林太 解鈴還須繫鈴人 香港既問題只有你先能夠解決